好老實稱馬尾周周為世界第一美都唔過份..

不服來便

吹大左

諗唔到典駁

定延輕鬆屌打

哈酸

真..
呢個世界真係搵唔到人靚過佢
周周美哭了..😭😭😭

老老實實周周馬唔馬尾都係世界第一美

牙降真係好撚醜樣

25牙櫻

咪捧殺..

馬尾嚟講 客觀睇輸少少

好能美..

係佢幫人吹大

On lun 99

柳真屌打

回歸未

降媽唔記得課金 搞到牙降次次都要比周周處刑..

明年春暖花開之日就係我回歸之時

真真IZONE第二美 不服來便

係咪Izone解散之時...

到時實熱烈慶祝

美到…

你走先 陣間樓上啲人又嚟攻擊你

怕你麼？！

一巴煎落去！